原來仲有賤過警犬嘅人形畜牲

你幾撚時死
到時反惡法成功左要搵你條撚樣出黎批鬥

推俾更多人睇

好痴線 係咁同自己講野然後覺得自己好清高

香港真係好多痴線佬

條友係咪弱智
引用例子用漫畫

好似假膠咁

條友仲有勁多cls po
不能盡錄

Post 出黎做乜，attention seeking....

元朗天主教中學， 不學無術既band 3 學校